{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043940",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=76468&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주용장한옥펜션"
    },
    "text": "千年の古都、慶州の粋と味が生き生きしている、ヨンジャン韓屋ペンションにお越しくださり、ありがとうございます。 当ペンションは、美しい周辺環境と調和を成す韓屋が醸し出す古風な雰囲気に、安らかな休息と旅行が楽しめるように現代的で便利な施設を加えました。 チェックインは5:00、チェックアウトは22:00です。 客室は禁煙で、駐車も可能です。 ご予約いただくとIPTV/Wi-Fiが提供され、客室内ではWi-Fiが利用できます。 客室はすべて韓屋の客室になっており、指定された期間内にプールをご利用いただけます。 バーベキュー場もあり、屋外でバーベキューを楽しむことができ、常備薬もご用意しております。 周辺の観光地としては慶州南山、龍蔵渓谷、仏国寺、瞻星台、石窟庵、普門観光団地、新羅ミレニアムパーク、ブルーワンリゾート、慶州東宮園などがあります。 入室時間2時以降は事前連絡をお願いします。 最大人数超過、保護者同伴なしの未成年者、ペットの出入りが不可です。 ゴミは指定された場所に分別して捨て、火災危険物質は使用が禁止されています。 利用施設の紛失および毀損は、お客様に責任がありますので、ご注意ください。 オンシーズン中、一部の客室では料金が変動することがあり、プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは5時で、チェックアウトは22時です。"
        },
        {
            "question": "客室ではWi-Fiが利用できますか？",
            "answer": "はい、客室内ではWi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しむことができますか？",
            "answer": "はい、屋外にバーベキュー場があり、バーベキューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "周辺にどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には慶州南山、龍蔵渓谷、仏国寺、瞻星台、石窟庵、普門観光団地、新羅ミレニアムパーク、ブルーワンリゾート、慶州東宮園などがあります。"
        },
        {
            "question": "入室時間2時以降は事前連絡が必要ですか？",
            "answer": "はい、入室時間2時以降は事前連絡をお願いしております。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者と一緒でないと利用できませんか？",
            "answer": "はい、未成年者は保護者と一緒でないと利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペットは利用できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの出入りは不可です。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損についてはどうなりますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損はお客様の責任となりますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中は料金が変動することがありますか？",
            "answer": "はい、オンシーズン中は一部の客室で料金が変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 415,
        "QA": 378
    }
}